# DevSecOps Pipeline

Um repositório para estudar e ajudar a entender um pipeline de devsecops de forma teórica e prática.

O Pipeline:

As ferramentas:

- Aplicação teste(microserviços)
- Git/Gitlab
- CI
- CD
- Revisão de codigo (SAST)
- Revisão de aplicação (DAST)
- container
- IAC (terraform)
-
